Este proyecto esta realizado con una aplicación para la gestion riesgos, misma que está realizada con lenguaje php, para poder ingresar al sistema se tendra que loguear con un usuario: webmaster y una clave 123 por facilidad, se recomienda utilizar un navegador actualizado chrome o mozzila
Proyecto realizado por Juan Salgado, estudiante de Maestría en Ingenieria de Software